大唐雙龍傳算唔算九十後集體回憶？

真心正
林峯 唱K
楊怡 狐狸恩
楊怡全盛時期
細個睇J死覺得好似仙女

經典

磨劍鋒

仲有咩tvb 劇值得睇返？

來震胸

羅貫峰，來引弓

後生嘅 師妃暄最靚
中女嘅 祝玉妍同傅君婥

天外有天

由果時己經覺得木偶好似賓妹好嘔心

青出於藍

如果可以原班人馬重製就好睇完劇先睇小說，先知cut左好多重要野

好想佢還原啲咸濕野

長生訣
好鐘意呢類雙主角/三主角平起平坐線既劇/漫畫 如風雲 有冇多d呢類介紹黎睇下

邊到有得睇返

覆雨翻雲

楊怡下半身震動

覆雨翻雲係玩四主角,不過唔好睇電視劇,改到唔知似乜

大唐都係幾個主角啦咁

論紛爭 鬥名號

最近先翻睇完

大個先發覺玉致係最正

同感
大個睇返又唔錯

火影

少年四大名捕

但細個嗰陣睇真係好唔鍾意宋玉致
同埋接受唔到最後林峰死咗

雙龍明顯係兩個，覆雨韓柏戲份最多，不過重心係浪翻雲

天...大過天...

外有天

宇文化骨

玉致真係世界第一 btw個演員好似都三張幾

最尾吹到龜波氣功

婠婠

屌呢幾日重睇梗

強劍呢

細個嗰時反而好鍾意玉致
而家反而覺得煩膠
利申：重睇到第10集 未有感情線

鈸鋒寒

細個覺得好型
大個連書都睇埋

我咁大個仔
除左封神榜
一套tvb 劇都冇完整睇過
大唐雙龍更加一集無睇過

93

金裝四大材子先係

威

張家輝

咁想表達啲咩呢？

好威

就擊倒我麼？

條友威開

好似D小學雞講話自己幾勁幾勁咁

「我一套TVB劇都冇睇過呀，但係我24歲呀!」
「嘩好勁呀」

屌 當年佢做嗰陣已經睇左本書
完全破壞哂我對宋玉致既幻想

好撚勁呀，係咪要頒個獎比你

成個塞外之旅連埋呢個主角一齊CUT撚咗，還我赫連堡之戰

最大敗筆係冇左我

胡定欣個婠婠最正

殺佢一個片甲不留！

好記得呢句對白 個時真係覺得超型

黃易d武俠其實好難拍出嚟,尤其佢係d神級打鬥描述,出到嚟會無晒特色,只會變左普通打交同狂放effect

楊公寶庫晌長安
果種神通廣大都無啦

有人覺得塞外多餘
我覺得塞外篇
就正正係講緊隋唐個世界觀

塞外篇好正wo我覺得
大唐最好睇就係洛陽和氏壁,長安尋寶,同埋塞外三大場景

黃易d打鬥唔算好睇喎
佢d超大場面好似攻城戰/開大片就好睇

唐寧先至正

唐寧係仙子

好鐘意睇點樣以寡敵眾，用計謀拉近差距，赫連堡之戰將呢樣野發揮到極致

有個好似玉致咁既囡仔

唐寧呢屌你老味？唐寧屌打全場女角

黃易d打鬥點會唔好睇同打扙一樣係以戰略唯重,以戰入武,勝敗在一線之間,同埋d精神描述真係好正

黃易啲打鬥都唔好睇？唔通金庸個啲就咁寫招式名就叫好睇咩

如果拍到井中月、破碎虛空果種境界嘅畫面

睇過小說覺得幾套tvb黃易都改到不知所謂

最後一套好睇既tbb 古裝劇
個結局仲要改到sad end 都好正

井中月,劍心通明呢d精神境界真係無咩可能會拍到出到嚟可能會變左界王拳咁有d氣焰係隔嚟

睇完了

兩個男主角一人兩條女

重現世間無匹好兵器 一發招~~~~
有冇人記得

師妃媗

玉致 好正

天～～～～外有天～～～

大個睇返覺得幾靚

唐寧

好耐之前睇過一段片
宋玉致 好似有個shot 疑似露點

龐班

婠婠 李秀寧

係唔撚係呀

邊度有得睇返呢啲舊劇
成日都想睇返呢套同天子尋龍

玉致先正 又可愛又有家底又肯付出
最重要係性格屈機

秀寧太多計算

婠婠太坎坷同埋有啲病態

師妃暄太出塵飄逸 柏拉圖式 不了

識食
完全同意
大個左一定係簡玉致

婠婠先正 又淫底又主動又肯付出 去到最後都係遠望住唱k

初初覺得佢好仆街
最尾覺得佢好偉大
為咗愛一個人而不顧一切

露咗邊點？

唱k就正 送上門比你屌完就趙完鬆 婠婠仲要係咁話只想擁有你一次 真係好撚正

玉致>秀寧
綰綰>師妃

話露點應該唔係青頭咁簡單
而係女人都未見過

玉致第一次睇已經覺得成套劇最正。

個古裝打扮嬌小玲瓏，又可愛

用古代形容詞"水靈"

細個鍾意秀寧
大個鍾意玉致
隨年齡有唔同口味

邊度有得睇番？

我係mytvsuper

講起仲記得咩黑甲精騎

細個睇覺得好有型
仲有宇文化骨都有十八精騎

雖然改左原著唔少，不過以tvb嘅製作來講算好認真

果陣好鍾意吳卓羲同唐寧條線

果陣問老母點解要用自己抵擋劍尖

明明易迷成日屌西域篇拖太長, TVB CUT左又屌屌聲

利申只睇小說

幫子陵破處男，好感動

明明tvb肯俾少少錢拍下正正經經既古裝係幾好
而家成撚日慳皮拍埋d垃圾出黎

呢套仲深刻過大唐

重點係整走左跋鋒寒

個結局臨尾好有印象

係咪我記錯，小說入面婠婠好似無同雙龍扑過？個陣兩邊關係Keep住係互相利用同埋時好時壞

最親密應該係同徐子陵攬住一齊瞓左一晚

翻煲左咁多次 依然好憎柴紹
利申 mytv super L

點解無人講做宋玉致條女

到底小說有冇講過子陵幾時同邊個破處？印象中佢好似無扑過野咁
但係寇仲一開波就同雲玉真扑咗

大唐期間好似真係冇寫佢扑過

冇啦

無頭東宮同天子尋龍先係經典

烏子虛

追po 啦仆街 ，一係去驗眼

天子尋龍

普通大陸妹一個冇咩特別 ，正嘅係個角色唔係佢

佢似03囉，93

竟然有人睇過呢本

洗唔洗咁撚惡 個個都係話玉致角色正 條女索之類

有無考究下條女咩料 有過咩作品咁？

雲夢城之謎

呢套個頭令人好期待入到雲夢澤有咩發生
但係入到去之後唔係好乎合之前既期待

我覺得塞外篇好正wo,小長安嗰到

後面有少少爛尾，本身希望佢解釋得清楚啲，依家咁樣好多嘢要自己估

嗰條女拍過陣好似得18歲，最出名應該係武林外史.

高質

睇晒成版mytvsuper 都見唔到大唐嘅？ 可唔可以話我知係邊 係咪我miss咗

搵到了 自膠 原來係好頭

黃易作品有陣中二除
不了

最正係綰綰呀

我想問你地邪王夠唔夠三大宗師打
見佢由頭屌打雙龍到尾好撚勁

呢套咁既垃圾都吹奏

邪帝呀

咁樣有大把喎
尋秦記 封神榜 洗怨錄等....

邪王呀,冇記錯係唔夠三大打

邪帝舍利係果粒聖門專用usb

點會唔夠,我直情覺得有過之而無不及

啱啱翻睇完洗冤錄

佢招不死印好撚屈
我硬係覺得如果佢吸哂邪帝舍利應該會屌打三大宗師

邪王最後應該大過／等於宋缺，好鍾意睇佢地咀炮，一個就話天刀係爛銅爛鐵，一個就話不死印只係普通幻術

扮李世民個肥仔去咗邊

叻

寇仲其實好慘
一心一意去愛一個人
點知到頭來因為家境而失去
最後仲走火入魔
全力爭霸天下

有無seed

之前好似去左hktv